★點解失業人士會俾人歧視？

返工就算做義工（Free OT)就冇問題？

因為成日搵游b j圖

I want 游B new photo

你cv填腦魔應該ok

me2
可以原諒我玩咗你兩次嗎？
我都係心急人....

游B黑絲

可以，大家都係J游b

加對boot
啲味

腳板底一定...

仲有阿中
兩大女神...

扯

推

枱底bubugi?

因為政府要減低失業率

lm